[移民啦屌]原來台中190萬買到500呎市區新樓

13.8坪x33.5=490呎
758/4= hkd189萬
5.8年樓
管理費1480/4= hkd 370蚊

check黎google

台中多數用電單車
8分鐘到中心商業區 行路22分鐘
當果度係老銅
樓位置～大坑 天后

以上只係是但搵個例子
發現台灣係台北比較貴d
其他地方對香港人黎講簡直超值抵買

打錯
一坪係35.5平方呎
唔係33.5

以台灣人收入來講算貴

人地份糧好低賤

香港收入應該冇台中3倍
190萬x3=570萬
買到大坑/天后 6年樓齡嘅500呎樓 ??

仲要係實呎黎

台中無捷運ga wor

this is hk
23年樓齡

台北大學生, 25000台幣月薪. 即係港幣6000蚊到.

你估下台中, 你如果唔係大學生, 你會搵到幾多錢?

有巴士 十公里內免費

人地人人有電單車
洗鬼地鐵咩

揸電單車周街泊仲方便啦
落雨另計

btw 我係想叫大家搵夠咁上下去移民
唔係比較兩地收入樓價比率

唔駛學電單車, 電動單車都夠做啦 仲捷運

台中幾好住

識台灣fd
佢地話人人都係大學生
7 8成u grad做研究生

呢個就係個問題. 唔係7/9 成. 台灣大學生入學率係9成以上. 一個城市邊會有咁多工係需要大學生畢業丫. 咪攪到沖珍珠奶茶個個都係大學生囉.

晌台灣搵到香港人工真係即刻移民

人人都係大學生
所以應該正常後生仔出黎（21~23)都平均25000twd左右
姐6250hkd
香港同比齡應該冇6250x3=18750hkd
lin登仔另計

你台北就25000 twd, 你台中邊會有咁多. 你照番人工黎計既話, 你住既地方係真係會比香港住既地方大左. 呢個係肯定. 不過係洗費, 供樓上面, 你唔會舒服得過香港.

貴咗5成幾

唔計學歷工，一般後生仔肯做既廚房地盤，濁水溪以下係25000呢個價，
台北普通服務業要30000其實都唔難

我諗我想講既係, 我當你係台中搵到25000TWD 咁計, 由香港過去台灣做廚房地盤, 就係為左住到係台中既500呎樓?

呢條數我唔識計.

我明，純粹update下大家資料姐

25000係全台平均
台中應該中等水平
應該都有25000 唔港太特出
同埋聽聞台灣各市差距唔大